[秒回]今晚我返夜

0800先收工 ,
有冇人可以陪下我吹水

專心啦

冇野做,類似看更

懲教？

唔係

我都好悶，一齊傾下計？

🌬💦

完

好,想傾咩?成晚流流長

Call g

做野啦！傾傾傾

有冇屙屎

返工前屙左

冇野做齋坐咋 自己有帶日文書黎溫

好肚餓，煮個麵尼食下

我都想食，但得呢啲

家下咁凍 有冇熱野食呀？

公司有但冇我份

返咩工

類似看更

Pt工

洗咪考牌？

唔洗
但做看更就要保安牌，
因為通宵更冇咩人會黎，所以先成個看更咁齋坐，實際上本身真係有另一個看更係度

管理處 ?但應該唔多似

睇下波囉

咁請你黎做咩

冇睇開波

如果有人黎我就有野做，
但一般冇

你依家係學生？

畢左業了，有正職，返一至五

一拳打撚到你入icu呀

咁正職係做咩？

我絲打黎

請唔請人

教育行業

我都係上年年尾請，暫時應該未缺人住

看住我

唔洗打，我坐爆你

笑

凍?

其實成晚係咪好悶

好chur喎 ching

室內唔算凍

所以我帶左日文書黎溫，又上黎r水吹等時間過快啲

星期六返一晚通宵姐

但係平日仲要返工喎
星期六日約下fd唔好咩 仲返工

唔係個個星期六都返 唔想返都可以隨時請假既

咁講法份工好似唔錯

唔錯架 係悶啲

悶已經好慘 又唔訓得
不過好冇pay先

75一粒鐘

份工係朋友介紹定自己搵架
一個月如果返足4日可以幫補下車費

自己搵，但唔係定期有得返

我鐘意咗個無可能一齊嘅人
點算呀

點冇可能法先

佢見證住我拍拖然後散*2
我心理上覺得跨唔過咁

咁都唔係冇可能姐，或者一個契機可以令你地一齊

樓豬覺得
等對方三五年之後
有無機會可以一齊到？

巴打係咪姐係做cs位個啲

有機既，
我高中個陣見住條女拍兩次拖之後都成功一齊到 雖然好快就俾人飛左

類似啦

多謝大家陪我傾計，仲有6個鐘

倒數中

有排

腸胃炎瞓唔著

橙呀，有冇睇醫生食藥

食左兩日啦屌..
怕喺生蟲

食過咩黎

雞煲，可能食左啲未熟肉

保重身體 前排都打完邊爐黎

聽日仲要去旅行，可能連好嘢都食唔到

屌，旅行前先黎中招仲慘 去邊玩

日本，睇怕魚生刺身壽司呢啲生冷嘢都喺免喇

除左呢啲仲有好多好野食既，去日本邊樹呀？以前小弟都寫過幾篇遊記去日本

大阪，行程喺打算去埋奈良同京都，去唔去神戶就睇情況，其實去咩景點都未計劃，巴打有無推介

輔警？

我每次去大阪都一定會去昭和町既彩々食雞湯拉面
我個人鍾意鳩行磨時間景點都係行經典野，京都會去錦市場食小食同去街尾間鋪食生蠔

No

你講嘅雞湯拉麵同生蠔我估我呢幾日都喺食唔到 。聽朋友講奈良除左撚鹿之外好似無咩玩，喺唔喺咁？

好凍 可唔可以攬住我

返夜唔駛返工
照樣扎醒咗

咁凍係被竇即刻訓得返

唔得 我一瞓四個鐘就扎醒

其實係 或者可能未發堀到，肯定冇東京大阪咁熱鬧同多野玩，鋪又會早關

冷手打個熱飛機

我都返緊夜

屌 你隻蜘蛛腳，笑死

不了 射出來的是寂寞

返夜既朋友仔

我個名就係咁黎

見到你個名
諗起隻腳
有冇裝返義肢

坐輪椅

四個鐘

我都番梗工 訓4個鐘先 bye

上床前入來say個hi

幾時再帶佢去行走江湖

幾時再帶佢去行走江湖[/quote]
睇下今年有冇機會

可能會坐西伯利亞鐵路

我都想坐
但係今年d假要留黎同屋企去旅行

可能姐,兩個Fd畢業旅行

日日都4-5點醒 想喊

明明咁舒服,應該訓到自然醒

咪就係自然醒 都唔知咩事 成個星期都係咁

我自然醒係中午
夜晚幾點訓

你日日都番夜？

出黎做野之後可以點識到人

唔係,間唔中星期六先返通宵,兼職
一至五有正職

一至五朝朝六點九起身

晚晚都係

係咪真係有人學廚先?不過其實讀大學冇乜用你出黎做廚房仲高人工

冇心讀書浪費時間同錢

我又何嘗好過你

失眠訓唔到

陪我吹水,仲有三個鐘
個看更係房入面開暖爐訓的幾舒服

所以夜晚早啲訓唔好俾自己亂諗最好,雖然第二朝起身又係做狗,人生最重要係搵到個目標俾自己奮鬥,其次係為身邊既人努力

兩個半鐘

早晨 去買早餐未

仲有兩個鐘先收工呀Ching

我都未收工

知唔知邊頭有日版Georgia咖啡賣

好少飲咖啡，唔識

仲有一個鐘

放能左 左去食早餐啦

放工即刻返歸訓教啦

收工了

聽晚又夜

？

今晚又要返了，已入定動畫落手機睇

開工

搵戲睇

dl左成堆落手機了